黎棟國入新民黨 任常務副主席

2018年09月01日

黎棟國入新民黨 任常務副主席

新民黨宣佈黎棟國獲委任為該黨常務副主席。資料圖片

【本報訊】曾做過新民黨立法會議員葉劉淑儀下屬的保安局前局長黎棟國正式加入新民黨，並擔任常務副主席一職。距九西補選僅3個多月，建制派擬派出陳凱欣出戰，新民黨公佈，大力支持前政治助理陳凱欣的食物及衞生局前局長高永文，獲委任為新民黨顧問。

新民黨宣佈，該黨顧問黎棟國獲委任為常務副主席，黨主席葉劉淑儀說：「早前我們已委任黎棟國先生為新民黨顧問，現在他正式加入新民黨並出任常務副主席一職，實在讓我覺得非常榮幸。」

高永文任黨顧問

葉劉指，黎棟國曾擔任保安局局長，現也是全國政協，有卓越領導才能。葉劉大讚黎棟國為人正派，有魄力兼人脈豐富，有助團結新民黨，凝聚更多人才。

立法會九龍西補舉11月舉行，盛傳建制擬派高永文的前政助陳凱欣出戰，早前葉劉也與陳一起落區宣傳。新民黨宣佈，委任高永文為該黨顧問，葉劉大讚高永文熱心服務社會，對醫療政策了解透徹，未來定能為新民黨提供專業、獨到的意見。前「老細」成為新民黨顧問，「下屬」陳凱欣日後會否加入新民黨，勢必成為關注焦點。

■記者姚國雄

上一則
上一則
余若薇道歉：以譚允芝所說為準

全力奶共

以前啲人為咗做官先入保皇黨
依家係用嚟收容啲棄嬰

旋轉門

孽瘤個黨實情係咪紀律部隊工會真身

政府又係政府人，議員又係政府人。

咁玩晒啦～